港豬澳大橋合約期內未完成工程 海關可否引用商品說明條例拘捕相關公司東主?

海關於今年4月接獲市民投訴，指早前委託一間裝修公司為其朗屏邨單位進行家居裝修工程，合約列明工程需於今年3月完成，工程款項約30萬，惟裝修公司接收付款後，沒有如期完成工程，海關今日於屯門石排頭路拘捕裝修店60歲男東主，懷疑觸犯商品說明條例中的將虛假商品說明應用於所提供的服務，現獲准保釋候查。

唔可以，商品說明條例只適用於法人對自然人，唔適用於法人對法人案件

係未掉轉咗

自然人對法人...